# FAEM microservices

- /services/crm - CRM система, создание и обработка заказов
- /services/driver - бэкенд водительского приложения
- /services/client - бэкенд клиентского приложения

## Сборка

Сервисы можно собрать с помощью `make` (см. [Makefile](Makefile)).

Например, для сборки сервиса **client**:

```bash
make build-client
```

Чтобы собрать Docker-образ для сервиса **client**:

```bash
make image-client
```

## Конфигурация

Конфигурация по-умолчанию для каждого сервиса находится в директории [config](config), с соответствующим именем файла.

Для запуска сервиса в процессе разработки следует использовать базовые конфигурационные файлы как основу для кастомной
конфигурации, см. примеры в [deployment/config](deployment/config). Конфигурация также поддерживает переменные окружения
(Environment Variables), которые имеют более высокий приоритет.

